[KPOP] 2017 KPOP 討論區 (10)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

話咁快就推到1001

邊個俾負皮

Winner首REALLY REALLY 已經有4.3m views

今次sns係咪好咗

係 希望可以攞多啲一位

聽日音中可聽哂兩首 fool 編舞

新post留名

竟然上音中

同mbc friend左
因為唔上mcd嘛

留名

MCountdown 好似因為iKON 所以反面？

Lm

我覺得係mama新人獎冇比BP
不過正常既 西瓜個新人奬 所有數據ioi都贏 但造馬俾左BP 之後仲要搬龍門 咁多年都係計累積音源 今年俾人踢爆左之後 就改左出道音源 結果俾韓網民炎上左
我係mnet都唔會咁蠢 俾mama新人奬BP

泰妍開亞巡 會黎香港

minah家姐上“聽見你的聲音4”

呢個女仔勁似銀河

去啊去啊

期待睇fool嘅編舞

原來新人獎反面
而家你冇bb,反你面又有咩所謂

成日攞BB嚟做籌碼

泰妍6月黎香港

lm

必定狗衝
我要聽live版time lapse

屌你名都打錯

live版cover up

佢地自稱通常會派街訪俾D有影響力既市民去幫手宣傳
正路就正確既,但有冇你信得過幫支持囉,浪唔浪費有人理咩

IU音源真係好勁

頭先Music Bank Highlight 僅贏百幾分

新歌已經打低左winner

Show Champion嘅鏡頭捉得更好

另一首都緊咬really really
成個4 5月佢都玩晒

gahyeon 同 jiu

Winner - really really dance crew performance mv
全女班

隻舞好chur

唔知會唔會難搶

唔好變女vixx

ZICO同DEAN會做SMTM6既PRODUCERS

今日音銀鏡頭最差

班大陸人落哂黎

個導演慢半拍

同呢段個MELODY好似

IU自己打自己

Zico第2次做producer
Dean正

自己無睇到但見到cap圖 今日exo 5週年 vlive 8個人

exo 8個人有咩問題？岩呀

只可以講既係,BP唔好彩,IOI個勢真係太勁,仲要得一年貨,唔多唔少都有人情購買

過左咁耐重係山頂未落返黎

德國大肉腸

IU兩首音源 1，2位 今次仲會打歌

好似話佢至少一年都唔會參與團體活動

Winner

Cut短左

聽日人歌應該兩首full

大哥穩左好多

Really really live幾正

YG果然同mnet反左面

Show Me The Money PD Lee Sang Yoon joins YG Entertainment after leaving Mnet.

He was also CP of Produce 101

究竟YG買左咁多PD翻去有咩大計

Mino個髮色

拍自家團綜，出DVD嘛
佢地自己出個網台，要人課金睇好似Vapp咁，有無得諗 如果YG做埋傳媒，日鳩日出新聞吹奏自己，老楊真係爽死

仲有日日話啲歌手準備回歸

想聽埋fool全首

上班相
Mino成個非主流大陸仔咁

農村mk

個個都睡衣咁

佢個髮型好奇怪 點解唔用mv個頭

佢個頭使唔使咁護眼呀？

顯得大哥真係好靚仔

民工

工頭大哥

秦宇好似影緊雜誌相咁

正所謂 顏就是fashion的完成

勛勛好頹

最近啲歌都問人喺邊, 跟住就答喺屋企

然後就約人出嚟

Highlight sketchbook

Highlight

呢個version正過放送個個好多

補link!

今日個live睇完真係冇加到分

呢個好搞笑

highlight上sketchbook 아름답다個live

Fool完全係大失望
好彩聽日人歌有full ver

說好的really really跳舞又得好少

Day6 都有上sketchbook

其實最想聽 아 왜同 예뻤어

音中啲鏡頭又捉得差

想聽you were beautiful

斗俊同起光把聲好正
龍少女又笑到出晒汗

仲有唱Congratulations

其實YG同MBC關係好左點解唔上埋Show Champion

斗俊啲高音正到痴線

關係好左唔代表YG會改變佢既飢餓行銷策略,Show Champion呢D cheap野點會去上

自貶身價
睇下SM JYP 好多都係做個樣上一次咖咋 交下貨 不過YG就直頭唔睬你 錄SHOW CHAM又完 要去日山

睇Cnblue啲live
鄭容和冇左把結他係手全程有9成時間都係chok啲手勢出來
好鬼好笑

好撚正呀喂

尹斗俊真係完美 又靚仔又識搞笑唱歌又好聽運動又叻

拋咪

呢個version好很正呀

男親dol

頭先highlight goodbye vlive話
6月2-4 蠶室concert
仲有好快會有repackaged album

fool 好正

之前又話今年唔會搞concert住
Schedule好full

好過音中好多
最衰唔上mcd

Mino個頭gel後晒好睇好多

個台都整得靚D

果然係YG歌謠

錄影同現場直播都已經爭好遠

琴日music core好似都係pre record

Ikon拍緊新mv

今日個stage真係正過琴日幾百倍

正好撚多

但係點解仲未有應援

果然左手打右手

佢地要係入伍前賺多啲

好正呀fool

好似話比fans嘅禮物 講係咁講

龍少女好似仲要出solo
好想佢地再黎香港開con

今晚Kpop Star決賽 8:15分開始

around us唔係否認左咩
但佢前幾日ig張相又係工作室影

下 幾時否認架
我就係見到佢工作室張相更加期待
冇留意到時間點

要黎啦!!

Boyfriend

如果搵crush做featuring 諗起都正

其實都預咗 佢地Fans真係多 除咗女團個special stagr 其他啲Special Stage都正 特別係One Dream個stage原本以為會係BoA壓軸出嚟 點知唔係

kriesha tiu都應該多fans架

係多 但絕對係唔會夠Boyfriend嚟

不過兩個11歲真係幾勁
唔知YG會唔會簽

覺得YG先俾到佢地發揮
但又唔想俾YG晒左佢地

佢地冇比上次IKON事件影響到算係咁
大把公司會搶呢兩件翻去 YG同JYP成日公開示愛 實會搶佢地啦

上個禮拜佢地嘅IKON事件詳情係到

一開始勁型 點知影左落YG度

係幾有台型既
過多幾年觀察下先

咁佢地仲好細個

Boyfriend
無睇直播都估到
不過唔係現場揀埋公司？
練習生點都拎唔到，始終約你又唔知可以點簽

Team fanxychild

前兩日否認加
可能佢係工作室準備repackage album

4月10日，雙人組Davichi成員李海莉透過官方SNS公開了solo先行曲的發行預告照。

公開的照片中，李海莉以迷惑的眼神凝視鏡頭，散發出神秘又夢幻的氣息。照片中附上了專輯名稱《h》和「LEE HAE RI ‘PATTERN’ 2017.04.12 PM 12:00」的字樣，透露了先行曲《PATTERN》即將於4月12日12時公開。

另外，李海莉的首張迷你專輯《h》包含了「BLACK h」和「WHITE h」等兩種風格，將於4月19日發行。先行曲《PATTEEN》屬「BLACK h」風格，象徵了李海莉別具風味的變化，音源將於12日12時透過各大音源網站公開。（責編：楊雯茵）<全星網>

有冇link
我淨係搵到話未定確實日期既新聞

可能遲啲突然話佢solo會仲興奮

究竟Zion T場show流定堅 咁耐一啲消息都冇

恩地

EXID

第一個鐘分勝負

應該恩地贏 太啱春天聽

但講到咁detail 希望好似sm咁否認完轉頭又確認

恩地

Exid

EXID
Teen Top 做咩而家搞到咁
仲未有mv ，以前好鍾意佢地嫁

西瓜
恩地12
Exid 52
恩地合理, exid比想像中低
我估有頭30

其實今次首歌幾正 但有咁多新團上已經冇乜人理佢地

希望今次cb恩地成續都好啦

應該冇得同iu鬥
但係都會唔差成績

又唔同咗樣嘅

恩地solo 真係好正
Apink 比佢自己solo 發展啦

Sm jyp yg 三大公司基本上玩哂

點解咁講

團隊comeback
恩地少左歌詞唱，要分豬肉
每次我都只係想聽佢唱歌

我特登去搵返佢地之前啲相，睇吓自己有無記錯

Davichi兩個個樣都好百變

Smtm6 producer lineup 2竟然請到tiger jk

仲有之前confirm左有dynamic duo 雖然未正式公布

今季又係睇producer

到而家有mv未

原來全因為自私

自私咁sorry lo

恩地係apink好重要

毒唯mode

太太會否幫手featuring

我都係咁諗 巴打

歌都就黎打完先有

咁樣會否太犯規

但某個角度睇如果輸左好無面
佢既style新世代又未必識欣賞

除咗創造 仲有無idol去証明自己

之前嗰幾季都有啲乜乜巨頭 乜乜元祖 上到去俾人厭老套之後淘汰

就係因為咁先覺得mnet啲涉外能力
唔知今年仲有無team YG

恩地今次可以同上次首主打一齊唱.............

佢呢隻碟隻隻歌聽落都差唔多

今次全碟風格一致我覺得好過debut album, 不過主打真係完全食老本之作

繼續show me the producer
既然YG同mnet吵左…有可能今年真係會無

等咗咁耐終於到佢，明明佢兩個正過孝琳咁多

ZICO Shes a baby teaser

睇親live必J龍少女呢段

其實點解佢叫龍少女

俾人調戲(?)嘅時候含羞答答個樣好少女

Zion T , Kush Hong Kong Concert 13/5
HKD $1280 $980 $680

佢地都幾慘 ljoe一早錄好哂歌點知退團 見佢地fan meet個陣提起個個都喊咁濟

痴線恩地首歌超好聽
真係好有春天氣息, 好舒服

好正

唉中意左幾年 知道果陣都好傷心
雖然本命唔係ljoe但始終6變5都好唔開心
希望大家以後發展都會好

btw今次CB隻舞依舊好正

冇L.Joe Rap真係差幾皮

Dreamcatcher又幾唔錯 首歌好入腦同好特別

啲舊歌有佢rap正好多 尋日佢地唱rocking ricky代佢完全無左個首歌既靈魂

雖然真係好似動漫歌 但真心幾正

一周偶像:WINNER確定演出，播出日未定

WINNER確定演出一周偶像。
一周偶像方表示:WINNER確定會演出節目，但還沒有確定錄影及播出的日期。

正呀

可唔可以上去乒乓波battle

好嘢

南泰鉉開新公司

Mino會唔會又比Defconn同亨敦玩 上次上去Mino比人玩到死

空白期翻睇咗十幾次

正

扮cool

一周偶像兩大演員
龍演員 宋演員

請大家多多支持 實力靚聲 歌舞全能
孔旻智 Minzy solo出道

退左團嘅佢冇左前公司定位限制終於可以展現佢嘅光芒
歌單出左啦，一手包辦填詞好叻女

minzy ig: @_minzy_mz
officiai facebook: @officialminzy

雖然有一半內容睇唔明, 但我好鍾意睇哩個channel

入面有好多專業名詞
我要邊睇邊查字典

以前都有中文樂理評論(都係中國個邊架喇),但而家真係少

係Unnies開發埋高音

正呀minzy！2ne1時期覺得佢唱歌好得
雖然我鍾意park bom多啲

B1A4

我係地鐵睇呢段 忍笑到震晒

TRIPLE H - CONCEPT PHOTO 1
#TRIPLE_H #HYUNA #HUI #EDAWN

改返我旻智嗰名先 我21嗰陣本命已經係佢鐘意左佢4年幾，從以前見到佢俾yg打壓到依家可以活出真我我真係好感動好安慰
btw旻智ins upload左下週打歌預告有幾秒新歌劇透正啊喂好那好聽 instagram@_minzy_mz你地快啲同我去follow去like

高質live

EXID

忙內line進步超多

忙內和音

走未？

雖然我好憎exo但真心覺得好慘
遇到個咁嘅成員
隨時cb都唔join

同退左團有咩分別

國家面前無隊友

最慘既係而家有啲ljoe唯調轉槍頭變左teentop anti
兩邊都好憎大家咁

Winner really really dance practice

有個dancer

都唔知有咩咁巴閉

講真無左佢真心失色左好多 就算我飯ljoe都覺佢有啲自私

[SERO live] WINNER - REALLY REALLY

最好聽已經係To You 無以為繼

點睇都似兩個橙放喺心口

1:42

4月12日，YG娛樂表示，原定於本月中旬推出新曲的男團水晶男孩的新曲發行計劃將延後。

YG娛樂相關負責人表示：「水晶男孩原定於本月內推出新曲，但並不是15日。目前，水晶男孩的新曲發行日程還在協調中，待確定後我們將對外公開。」

先前，傳水晶男孩計劃在出道20週年紀念日的今日公開新曲，但由於新曲製作工作延長，發行時間也只好隨之延後。另外，此次發行新曲是為了紀念水晶男孩出道20週年，計劃推出兩首新曲，兩首歌曲均將推出MV。值得一提的是，Epik High成員Tablo、作曲團隊FUTURE BOUNCE、舞蹈家李志旭等均參與了此次新曲的製作，著實令人期待。新曲公開後，水晶男孩將透過各音樂節目及綜藝節目積極與粉絲們互動。

近日，水晶男孩還被韓國網友們票選為了「最佳第一代偶像團體」，驗證了不變的火爆人氣。 （責編：金雪仁）<全星網>

YG依然故我

YouTube啲comment有條女個IG

呢啲live唔唱埋句really really怪怪的

佢地真係好鍾意bobo
姜勝允最後嘴得好大聲

Fool隻舞好正
但點解yg淨係up v app唔up youtube up一條唔up另一條係咩logic

有冇人估到咩歌

師兄話最尾chorus升三個key 淨係諗到btob i ll be your man 但啲音完全唔似

on9 yg 連廿週年concert都冇啲聲氣

Typical yg

YG無丟棄初心

楊君is the boss

Minzy solo preview
我愛孔旻智曲風好歐美好正！solo大發！

加油呀！

我認為想法是可以隨時改變的

好想知道佢地個班底Super Bomb係咩背景,係咪有啲Visual Kei嘅聯繫

Winner仲上埋Radio
上左kiss the radio同cultwo show
好少見YG比人上埋radio
以前都係有tablo先上

韓國傳緊所長結婚

.朴有天結婚

好似話年尾同普通人

唔係啊佢地不嬲有上 上隻碟瘋狂上radio 但無其他節目 啲飯都話佢地係radio歌手

據說係有錢女

啲人而家攞佢同金賢重比

9月結 女仔係食品公司做野

係奶製食品公司老闆既孫女，間公司個朵都臭臭地

傳聞係女仔個blog

咁都有女仔肯嫁

係咪佢之前個啲黎嫁

會唔會奉子...

女既否認左
尷尬了

Kpopstar完左 楊君係咁po YG啲kpop star出身嘅人多謝佢嘅message

Opps wrong post

Oops*

即刻過嚟揾你

Message from Katie Kim

Good morning Mr. CEO! This is Katie Kim. I just wanted to congratulate you for the last 6 years of K-Pop Star..!! I still can’t believe that you are my CEO and I’m very grateful for the opportunity to pursue music with you :-) I also want to thank you for being the perfect role model for me.! You were really great on the program and I still can’t forget the unforgettable advices you have given me. You really worked hard..!! I will work hard too for the day I can stand on stage again.! Hehe I hope you have a day full of blessings! Fighting!!

老楊真係非一般嘅方丈

佢po曬所有人

Akmu lee hi seunghoon人人有份永不落空

但零零舍舍要官方fb翻譯Katie Kim呢篇

我都唔明落左咩藥，等左兩年都未出歌都要歌頌老楊偉大

lay連首爾con都唔去

屌佢老母賴死唔走

YG已簽《Kpop Star6》一員 積極邀約Boy Friend

4月13日，某媒體報導，YG娛樂已與SBS選秀節目《Kpop Star6》的一名選手簽約。

據該媒體報導，YG已於近期簽下《Kpop Star6》的一名參賽選手，該選手是備受觀眾們關注與喜愛的人才中的一位，其潛力受到了YG的認可。但因各方面的原因，YG暫時還未對外公開該選手的身份，或於日後擇日對外公開。

另外，YG目前還在討論與《Kpop Star6》的冠軍得主Boy Friend（金宗燮、朴賢鎮）的簽約事宜。某圈內相關人士透露道：「YG正在與Boy Friend的父母就簽約問題進行討論，預計近幾日就能公開最終結果了。」

對此，YG相關人士表示：「由於Boy Friend的兩人都還是未成年，因此目前內部正在與他們兩人的父母交涉中。金宗燮與朴賢鎮之間的化學反應很好，因此希望他們能一直一起活動。但公司認為，他們個人的意見最為重要，應該去他們最想去的公司。因此就算Boy Friend最終未能與YG簽約，我們也會一直為他們的未來加油。”

此外，Boy Friend由兩位11歲的少年組成，獲得了《Kpop Star6》的冠軍。 （責編：金雪仁）<全星網>

唔知佢係簽咗邊個入雪櫃呢 我覺得有機會係馬恩真

一定唔係馬恩真先

嘩 IU X GD 好撚期待

無敵組合

其實佢之前似比人屈多wo

不嬲都覺得係勞資糾紛+所長對廁所情有獨鍾

滅絕師太

馬恩真本身係練習生，不過掉左去歌唱組比賽，所以應該本身有公司，我自己覺得係李秀敏，本身無公司

李秀敏唔係練習生組咩

全敏珠簽約HYWY娛樂 加入新女團準備出道

4月13日，HYWY娛樂表示，將推出包含多位選秀節目出身的成員在內的全新女團。

據HYWY方透露，目前正籌備的女團暫定四位成員，包括SBS選秀節目《Kpop Star》第六季出身的全敏珠、Mnet選秀節目《Produce 101》出身的李秀賢、曾參加過Mnet綜藝節目《看見你的聲音》第一季的金恩菲及另一位成員。公司相關負責人表示：「成員們正以上半年出道為目標，汗流浹背地為出道專輯準備中。」

近日，剛剛結束《Kpop Star》征程的全敏珠與HYWY娛樂簽訂了專屬合約。全敏珠表示：「透過《Kpop Star》，我受到了很多粉絲們的喜愛。在這麼短的時間內就能向大家宣布簽約及準備全新女團的消息，我感到很開心。我將盡全力做準備，並透過出道舞台向大家呈現更好的一面。」

此外，全敏珠於不久前通過《Kpop Star》展現了多彩魅力，儘管最終止步四強，但綜合實力受到了評委及觀眾們的認可。（責編：金雪仁）<全星網>

hywy娛樂本身有咩artist?

仲以為yg會簽佢

佢同前公司解左約好似

지코 (ZICO) - She’s a Baby MV

痴線

李秀賢

咁癲........5月cb都做炮灰

個look好撚型

首歌個feel似Park Kyung多啲

Winner really really Mcountdown 1位

4月13日，YG娛樂表示，旗下男團WINNER將於5月31日在日本發行首張單曲專輯《FATE
NUMBER FOR》。

去年，WINNER曾成功在日本4座城市舉辦巡迴演唱會「2016 WINNER EXIT TOUR IN JAPAN
」，共在9場公演中與3萬6千多名粉絲們見面。此次，WINNER將透過單曲專輯再度驗證在
日本樂壇的發展可能性。據悉，本張日本單曲專輯將收錄雙主打歌《REALLY REALLY》、
《FOOL》的韓文版與日文版。在結束在韓國的相關活動後，WINNER將在日本繼續展開各種
粉絲活動。

值得一提的是，WINNER的新曲《REALLY REALLY》十多天來一直位居各大音源排行榜的前
列。昨日（12日）公開的舞蹈影片在一日之內點擊率便直逼一百萬，受到了廣大粉絲們的
喜愛與追捧。

目前，WINNER正透過各種音樂節目、電台節目等展開積極宣傳活動。（責編：歸芸珠）<
全星網>

又去日本

'K-Pop Star 6' contestant Ma Eun Jin will be joining girl group Playback as a 5th member!

設計師間公司？？

可以繼續帶住exo個名唔洗俾人話跑4

成名後走是蝗蟲人既慣例

其他團仲有邊個

韓庚

出得兩隻歌之後又成年先cb

其實佢solo好過
btw咁YG會係簽邊個呢？？韓星

好好聽

我覺得簽李秀敏

話時話張漢娜好似走左

簽佢翻嚟真係放雪櫃 YG應該有排都唔出女團

其實我一直都唔知老楊簽佢做乜

除左一首featuring就咩都無
yg個雪櫃真係成堆人
kps好似仲有房藝談?

我覺得佢未勁到值得簽
房佢新男團啊嘛

朴經嗰種露骨甜
佢係隱隱約約甜甜地
真係型左好多 出道同tell them嗰陣真係世界級

支持恩地

Feat. Zion.T, Crush, Dean

247首歌之前已經出左single

冇聽開佢

成年前既歌仲放落album到

佢地好似成日都係咁
Jay park都係將十幾首single夾埋做新album就推出黎
再唔係就加remix version當新歌

讓路比iKON應該係
如果iKON有mini既應該又比人屌死

希望水晶出先過ikon啦

[Teaser] IU(아이유) _ Ending Scene(이런 엔딩)

IU真係強勢回歸 , 連金秀賢都請出黎拍MV, 主打又搵埋GD feat.

ZICO首She's a baby係咪寫俾雪炫?
聽左頭幾句就覺得係寫俾佢

YG又話水晶男孩話4月一定會出到歌喎

4月好撚多歌聽

Omg mimi同恩地好鬼似樣
睇今集週偶仲以為恩地有份

四月都過左半

好強陣容

航空母艦即將移平大地

講到咁美好

完勝

孝琳

有冇歌詞睇下

呢到有中字

GD: 歌既靈感係來自愛情

估唔到ZICO

原來the lion sleeps tonight好耐前就唱過

係啊出道個陣嘅事黎

唔似喎巴打
唔係中出即飛左喇咩

笑左

我都覺唔似

Groovy Everywhere

Minzy solo MV預告
強而有力嘅舞蹈 歐美曲風 好期待啊

BIGBANG placed #54 on Forbes' 2016 Highest Earnings list, revealed to have earned 50 billion Won

希望佢真係出到

各種閒言閒語都只針對你
一見到呢句我覺得係寫俾雪炫
如果佢只係講一般愛情，唔會冇啦啦有閒言閒語，好明顯講緊佢地2個公開戀情之後發生既野
It's okay 現在我會
一整天都照顧著你

Happy Happy 真是羨慕妳的男友啊其他人解讀為Zico首歌係講緊人地女友，但都可以解讀為反面哂自己女友，佢同雪炫拍拖應該聽唔少呢句

佢地咁快分我覺得似玩地下情多

利申:9up

SMTM6 producer lineup
ZICO DEAN
TIGER JK BIZZY
DYNAMIC DUO
DOK2 JAY PARK

Zico Dean

Dok2 今年竟然同jay park同一隊

好正咁 離開左YG框框反而可以試下唔同風格

諗起當年jay park想加入1llionaire records比dok2一口拒絕
而家算完左佢心願

依家睇翻係好事黎 aomg風生水起

冇Gill

今日20週年啦
yg話4月cb唔好呃我

5月過去韓國，希望買到碟

之前仲諗住佢會踏正415呢幾日開演唱會
好彩冇買到機票

屌我都係 好彩無買機票唔係on99係韓國唔知做乜
原本以為正日起碼會搞d野
點知一d都無

真係冇team YG

416歲月號事件嘛
冇計啦

彈彈球哥
我咁啱四月頭去韓國玩
都以為會有野搞
不過好彩都有個殷志源展睇下

上次歷史單野搞到宜家都企唔番起身

如果比人踢爆埋假分成隊就真係玩完了

如果真係假分既話

今季101啲人質素好差下喎

咩假分？

好多練左幾個月就出黎，上年係擺明推d就出得道既
有d吹到好勁但事實不符

假分手轉地下中出

希望黎緊fnc公關睇路

之前成日飛的去男方屋企 唔知而家去邊呢

睇完第一集，真係得個16歲鬼仔係掂
FNC個個有啲似尹鈞相

Samuel

N團慘不忍睹
唔惡編都自己跳衰左

好正 泰俊個眼神

奶腳

點解惠晶要咁犧牲

Hyelin

unnies' slam dunk入面g忠sam好正呀

唔洗咁博掛，有啲反感

做snl固定唔做得唔夠放先反感喎

好希望佢哋攞一位 但對手好勁

做節目奶腳，我以為睇緊片

唔知今晚總共有幾多星去左睇Coldplay呢
如果在場可以瘋狂偶遇

今次首歌其實幾好聽

由惡評變好評

今晚IG比佢地用Coldplay洗版

在中, boa, suha, 利特, 朴信惠, 宗泫

暫時數到咁多

見到奶腳咁誇即刻睇
原來係啜
不過都欣賞佢

愈睇愈好笑今季
不過做左女團出左歌係咪有其他野玩
唔想咁快做完

Fany走咗之後就冇留意

今季剩係做女團出道奮鬥史
姜藝媛條line幾好睇

其實講出道講多幾集都完哂
上季都有33集 今次會短左？

一代韓流死忠報到
我夠膽講SES Baby VOX Fin.K.L呢啲元祖先係kpop史上最撚強既女團
就算本身係SONE出身都係咁話

宜家啲淨係知twice apink GFriend唔識佢地既人真係凳佢地可憐

只識SES
元祖團好似比較多男團出名

老屎忽

一直覺得hani LE 率智都有佢地定位：綜藝 rap 唱歌 係慧潾同正花爭d
但上次cb 中間正花solo覺得好正 完全show到佢魅力
而家可以話因禍得福(?)率智病左由慧潾頂上 反而比大眾見到慧潾真正實力 仲唱得越黎越好 多人留意左佢
唔係佢地fans 路人 不過都覺得呢團真係幾完美 無再框死we呀呢曲風同hani與朋友 越黎越正

已經唔紅啦,仲整第2季....醜聞多到...

唔敢當，係聽左十年kpop姐

當年冇宜家咁多女團
又或者咁講，基本上當年紅左到宜家都仲有人識既通通都係出自SM JYP YG DSP，各間公司都各出幾團抗衡

我覺得上季jyp好似對佢地harsh好多，今季既導師都好溫柔
睇左今集錄音覺得洪真英同埋minzy堅有實力
同埋都幾期待somi既發展

洪真英改左平時d唱法 即刻唔同左
睇不朽的名曲 幾正

西卡出歌？

SES真係可以話係女團典範

有無佢ig
已經被班姐姐玩死左

新歌好正啵

而家都講到好似就出道啦
如果咁就完好似無咩意思，上季都話係做唔同人既夢想，鼓勵人去追夢
除左hyolin 女團之外，真京拍電影同jessi 屋企人都好睇

佢根本放低晒自己咁 一開始好嚴肅比人惡評 去到依家完全放開自己 乜都做齊 今集冇人叫佢跳舞 佢都自己跳

上集睇完女團覺得之後好悶
同埋成日都唔齊人拍野

仲未得閒睇，剩係睇咗Samuel，Nuest同雍文成，想問吓有無啲強勁嘅vocal 係咪得以前被SM邀請過做練習生果個？

鄭世雲(KPOP Star 3 嗰個), 金在煥 (出現過Vocal戰爭 神的聲音 贏過一場定兩場)

其實好難齊人拍嘢 個個嘅schedule唔同 SlamDunk又唔係限死咗每個禮拜邊日會拍嘢

雍成宇 張文福?

屌，我做咩會當佢做陀槍師姐果個個殺手 Sorry，各位雍推

傳我結收皮

早就應該收喇, 同類節目jtbc套和你一起話題性一早過左佢
作為原祖都冇意識要改革, 再嚟一套搵堅新婚夫婦做嘅真係高下立見, 抵佢收皮喎

快啲收

係就快啦 又劇本又無新意

假到喊，又勁尷尬，垃圾節目

今季搵d人已經易齊人過上次
而且呢班人熟左幾好笑

敵不過韓國網民

上季過左拍電影之後真係悶

上季女團dum太多時間, 個hype過左就收哂皮

其實上季完得好急急腳 剪輯又亂 最後嗰幾集又趕住埋尾咁
不過拍微電影真係好好笑 佢地啲演技

最尾羅美蘭真心唔知想點
諗起jessi做有錢婆
不過拍電影係唔夠做女團咁吸引人睇

其實係有意義嘅 其中一個係幫人開鋪 不過佢為咗用晒啲錢太多夢想搞到好亂 啲剪輯飛嚟飛去咁 去MT嗰到又冇咗一Part明明預告有播

呢套韓綜係少數會追，其他無從入手，最後幾集真係亂到仆街，不過之前可能太chur，最後好有輕輕鬆鬆收工feel，同埋一過左女團之後，佢地收視好似跌得好甘

話說孝琳而家唔續JYP係唔係等嫁

我覺得係簽左JYP都無咩job

簽左姜素拉間公司

IOI唔紅

可能佢同TWICE比 即係要瘋狂一位先叫紅

叉蛋喺哩度係三流男團, ioi唔紅一啲都唔奇

咁咩團先紅

青夏

元祖女團好多成員冇料到
完全係呃飯食
生於呢個年代肯定出唔到道

依家果D咪又係 個樣人哋受落咪得囉
唔需要睇乜嘢料架

班老屎忽又要神化舊人喇

咁又唔洗咁講嘅 不嬲都係一代接一代㗎啦 有咩咁可憐
而且時代唔同風格唔同接受能力又唔同 而家嘅人睇返以前啲團都唔會因為佢地好撚強就鐘意返一代女團㗎喎
同埋呢位巴打老屎忽語氣過重

咁當年發展idol事業仲係起步階段, 訓練系統唔完善, 冇資源, 冇梯隊
嗰陣真係逐個project去cast人, cast中就出道, 點似而家有成個pool俾啲公司慢慢揀

ses啲歌真係好襟聽, 你俾而家啲女團cover都唔覺得過時

講起舊人就好想快啲有two yoo project season2

講起一代團, 恭喜神話終於開齋

隊長以身作則

공민지(Minzy) - 니나노 (Feat. 플로우식(Flowsik))

唔識有咩可憐
無四代團kpop 就真係可憐喇
2017 唔通仲走去狂J
十年前1，2代啲古董團

係咪出埋呢首就終於出道喇

好似要再出多一首single先出道

呢句真，好似香港咁無人接班就弊

真係睇住Minzy逐步逐步成長

Super junior 藝聲將會推出第二隻mini album，以下就係今次專輯嘅medley。

隊長結婚

solo開始脫離yg style係好事

Vivi@本月少女

零宣傳，唔係follow左佢official ig唔會知

係出album or single?

mini album 4首歌

咩節目？？
Yura一臉食花生

前度相認大會
好似叫 人生酒館

呢個好睇

雍愛絲Hello
講真佢地樣實力曲都唔缺
由sugarsugar追起 首首歌都好聽
唔彈起完全係公司既責任

公司重新上載咗個MV

唔係三隻歌就出道咩
等到頸都長

得捧1個姐，好似叫率濱
其他擺設咁款
不過啲歌係幾好聽

unnies應該出夠mini album 啦而家明明有四隻歌

唔同歌重點成員都有小小唔同
aalow期有捧吓主唱 不過其餘9成時間都係捧率濱

呢集中字

bonus track: Wing (feat. G충쌤)

點解可以零宣傳 完全唔知

之前好似霉到要問fans 籌錢cb
btwc佢地首winter story 幾好聽

我諗起after school 話公司無錢，無得comeback。不過都n年前

仲有洪真京 solo

支持香港成員ViVi

睇左 酒後talk真係好正

就係今次CB 個MV尾有贊助名單
希望聾的傳人肯開耳聽吓佢地啲歌

之前有首覺得唔錯 但打後既都麻麻 聽埋呢首.... 下次再唔籌應該都冇得再cb d歌唔掂

呢首feat GD

Iu teaser

係

推一推
佢地啲歌幾好聽

Journey to Atlantis

Coldplay誠意推介

識英雄重英雄

哇...

屌佢老母又有人抄
歌太好冇辨法
抄人歌嘅死全家

感覺上次轉型失敗走返舊路

上次Only One唔係話食返Luv舊路咩？
依隻係fans歌 應該唔計啦

唔係CB黎

Digital song

之前b heart嗰首都無呢首咁似ribbon

似到咁都話係自己作 同龍俊亨share同一個腦啊？

個個都抄呢首

twice又cb

Jessica 봄이라서그래 因為是春天

好好聽

大戰IU了？

唔係
預計5月第三週先cb

忙都呢

好密下喎

太密都唔係好事

6月日本出道，所以喺之前出多隻碟
應該都年尾先再CB
其實佢哋出道出咗年半咖咋
都算叫新團 密少少都唔過份
不過擔心志效多啲 隻腳未好翻

jyp都唔識得養精蓄銳 因住審美疲勞

之前唔係話TWICE五月Comeback係假咩

唔會啦
唔通好似以前WG咁咩

SM 嘅團有時一年3 comeback都係咁
多人嘅好處就係紅左都無咁易審美疲勞
但係攰囉⋯⋯

唔會審美疲勞掛
首歌正正常常，好聽的話
你一年comeback 12次都無所謂

老是常出現
jyp學精左

又唔係個個啲歌好似太妍唱歌咁好聽

當年wg走下坡唔係因為審美疲勞, 而係jyp發太多春秋大美國夢

無啦啦做咩拉太妍黎講

所以咪話JYP學精左～
5月cb會唔會係夏日feel呢

12個月每個月一首歌

sm多分隊

本月少女咪就係做緊

衝出嚟

勁誇張

邊夠iu鬥

Iu

世界大戰

係呢首 我都間唔中有loop

BTOB Changsub solo debut

估唔到係changsub先
好期待

太研 不了

見炫植同鎰勳都話想出solo
估唔到搶閘跑出嘅係昌燮

得我覺得合理
我覺得btob 唱功最勁就係昌燮

問過恩光未
不過竟然唔係恩光出solo先

以為會係星材出先
話哂知名度最高

證明cube幾等錢洗下
又派solo又派新人同炫雅再組TM

我都以為恩光會出先

但schedule咁密 都唔知有無時間打歌

唔係k又唔係pop, 算唔算off topic

不過係sm station2 計劃作品之一，照post先。

純音樂轉入人聲果下起哂雞皮

其實btob真係幾乎個個都有料出solo
幾時到rap line

恩光太樣衰冇辦法

我覺得佢出道個陣靚仔啲

估唔到都有人留意佢哋
我覺得佢哋啲主打全部都好正
有實力但紅唔起

我覺得佢依家靚仔咗wor

多謝哂yg

至少仲係四月
多謝楊君

winner exit
e ??/02/2016
x xx/xx/2016
i xx/xx/2016
t xx/xx/2016

可能因為已經睇慣咗

終於有消息

熟悉嘅劇本

所以佢今次醒 淨係出coming soon

四月二十一咁勇敢

好似係先行黎

ballad先行
5月主打應該係舞曲

Despite SBS’s Inkigayo being cancelled this week WINNER won 1st place 🔥🏆😍

#ReallyReally2ndWin

前幾日既inkigayo winner贏左

G-DRAGON working hard on new materials, will probably release his new song before solo concert in June

壓倒性

好正 loop左成日

slam drunk 又去左滾搞minzy show case

唔齊人

Lovelyz有機會5月cb 又做炮灰

又撞twice 仲未知死呀？

個個月都有大戶cb, 唔通唔cb咩

唔知佢地5月幾時, 但5月頭係總統選舉, 到時音放停播, 比起同twice一齊cb都唔見得係好好多

講到唔撞twice 就可以拎一位咁

COMEBACK哩個講法唔係咁岩

以為Flowsik唔會去打歌

最期待係鎰勳出

要Keep住loop

好想去睇

去啦
細場聽佢唱歌真係正好多嫁

絲打有錢有假就去啦

恩地個樣

一位 - WINNER

音源 專輯 好感 SNS 放送 直播投票 總分
5000 574 829 1500 0 1000 8903 WINNER - REALLY REALLY
3649 495 634 944 715 880 7317 鄭恩地 - 名為你的春天(The Spring)

'音源強者'Loco將攜帶新曲回歸。

據多位歌謠界關係者透露，Loco以5月回歸為目標正在製作新作中，快的話預計於5月中、
最晚則於6月發表新曲。

這是繼今年初與Sam Kim透過企劃'Boys And Girls Music'製作的翻唱音源'Think About'
Chu'後時隔5個月的歌曲。另外，則是繼去年11月發表'剩下'後，時隔約7個月以自身名義
推出的原創新曲。

龍爺真係solo啊

補圖

Feat Heize

highlight真係好搏命, 係咁曝光, 果然自己打骰真係唔同啲

趁未入伍搵多d

話說lovelyz又係5月2號

有冇carat

專業砲灰

其實佢地不嬲都勤力
只係前兩年淨係不停出日文歌同係日本搞演唱會
如果耀燮cb埋就好

一個接一個

想AJ cb同斗俊初solo trot

預定狗衝3場
仆街響520港場同611台場之間

[img]

咩團

Dia

韓女團出道3年收入零 「想幫姊繳學費」心願逼哭粉絲

記者吳睿慈／綜合報導

南韓新人女團Lovelyz由Baby Soul、智愛、智秀、美珠、Kei、JIN、洙正、叡仁8名成員組成，在2014年以歌曲《Candy Jelly Love》正式出道，憑藉甜美形象兼具歌唱實力打開知名度。然而，她們雖已出道近3年，洙正卻在近日透露「現在仍是需要還債的狀態」，坦言目前零存款。

洙正近期接受節目《偶像電視劇工作團》訪問，無意間透露沒有手機，「因為還沒拿過一位，所以沒辦法有手機。」但她隨後露出天真笑容表示「不過我們有電視」。當被問及現在是不是仍處於負債狀態，洙正點點頭，默認出道3年仍然零收入。

「最近特別希望可以快點賺錢，讓爸爸媽媽少點負擔。」洙正在訪問間洩漏想要給家人零用錢花、幫姊姊繳學費，心願聽起來簡單，卻令粉絲相當心疼。由於韓團在出道後，必須還清所屬公司投入的訓練、服裝等等費用，Lovelyz出道將近3年仍是負債狀態，曝光韓團背後心酸的一面。

終於有圖

似罷工多過唔舒服

黑到咁

難啲一位喎

黑面對新忙內

唔係話冇實力 但真係差咁啲運
次次cb都撞大勢團 公司決策應該可以更好？

純音飯路過

次次cb都揀呢啲時間點拎一位啊
woolim係咪根本冇諗過比佢地還債…

話唔定垃圾mbk想清減啲練習生

mbk style 唉

加強主唱實力？
好似話呢兩個新成員係其他公司挖過黎

Chungha mv

珠恩好正喎

唔知old news咗未？不過真是好期待

有啲角度好似杜如風

好似未有人po
最期待係講曱甴個首

啲歌嘅style 好似分咗四季

Elevator
呢首歌真係...次次聽都覺得好sad

佢真係好鍾意kpop

dia最右個個做咩事 唔想撈

金pd可唔可以上weekly idol

小品集都有2個封面

IU GD

Dingo SERO Live

PSY announces comeback in May + completed filming for 2 MVs

撞某大團

唔撞iu撞佢地

明顯避iu

ikon唔係都就cb咩

而家西瓜頭十iu佔七首

Psy本來話四月
連佢都驚iu

YG delay是常識

最鐘意都係首先行曲

包曬

Iu個勢會唔會爆埋個5月

係咪得我覺得首歌一般

出歌無人理

我都覺
不過今次係雙主打

好似做緊戲咁

都係第一首先行好聽啲
呢首我都覺得一般

開始擔心水晶男孩
會唔會冇一位架

睇埋歌詞幾正
Gd個part好暖

iu+gd呢個組合會唔會太癲

唔鐘意聽，先行曲好好多

首歌似人瑞嘅楊千嬅x c君嘅偉大航道.........kpop好少哩類自白歌所以好似好新鮮咁

龍少女

中字

同上一次主打相似，都係講佢自己。

Jamjam頭幾句好熟口面

齋計歌詞我鍾意23多啲, 好有玩味

jamjam正喎, 80's synthpop風

係幾正 唔知會唔會有打歌舞台呢

開頭個句好似ME ME ME

權志龍段歌詞好暖

幾清新

live

Gd大哥哥

acoustic都好好聽

同iu 無得比

藝聲新歌幾好聽呀，雖然都係鍾意here I am多d

又比

反而想知有咩可以比

比醜聞定私生活
好心iu 飯唔好搵交嗌啦

未必係iu飯既
實有啲無聊人鐘意挑起大戰
大家當睇唔到咪算

嗱... 講 "同IU無得比" 條友我從來無見過佢入 IU post 既...
起下佢底就知佢乜水...
唔好一黎就入班飯數... 真心定假膠心裡有數啦...

iu飯出名斯文, 冷靜, 好少出現對罵, 惡言相向, 當然實有少眾唔係, 但你一口咬定就似係你搞事

首主打palette第一次聽覺得麻麻, 點知聽多幾次就覺得幾好聽, 愈聽愈正, 愈正愈聽

等緊龍貴婦solo

段説話係針對佢姐，當然唔係指全部人
令你有誤會就講句sorry lo

iu fans冷靜到有時畀人鬧(屌)都堅持唔反擊

留言無啦啦扯去iu, 先話佢iu 飯姐
無心搞事，只係想單獨屌佢

3月已經話左次comeback

iKON要撞上EXO啦 咁就識玩啦yg

KARD 新歌trailer幾正

不嬲有幾條假膠成日借啲意提IU引戰

Ccc[sç[sccxf ][/s]][/s]

褲袋撳錯制

咁都得

exactly
第一次聽真係冇乜驚喜
之後越聽越正，I like it I'm twenty five果句啲假音好正，GD段rap都好上癮

25果首好正喎 夜晚聽

冇錯, 假音果段會聽上癮

段rap完全係畫龍點睛

聽一次已經覺得好正 btw有冇人覺成隻碟好有廣東歌feel

我同個fd形容段rap又係用畫龍點睛來形容

所以IU既歌絕大部分非常岩我
有種親切感

你唔講我都唔覺
點解好似係同一樣野，但係兩個感受

咩事，呢篇野係抽水定真係幫YG打飛機

收左錢做野姐

可能聽多d又會有唔同感受

音中有返一位

tablo

終於可以現場拎一位

第4個一位先有得現場攞

慌唔係楊君作怪

好型

有四個好叻

揾iu同女團比

非iu飯

我都覺得

最近咁多女團cb
我覺得Laboum 最正
希望上位啦

不嬲Laboum d歌質幾好

你地唔講都唔知佢地cb
宣傳都冇咁濟

Laboum好值得再上位

AGGER GD既RAP好加分
第1次聽已經好鍾意, 歌詞好簡易淺白, 真係好似佢將佢日記/心聲寫出黎,
好Original同personal既感覺, idol首首歌詞都講愛情睇到悶
致姓名好正, 個style有孝信神首野生花feel, 歌詞令我諗起世越號
這種結局唔知係咪講緊前男友, 好sad

IU係韓國Solo女歌手第一唔係冇原因, 佢有d似hebe, 行走於主流同非主流之間

這種結局係第一次就咁聽都會有種想喊嘅感覺
我都覺得似講前男友

秀智遲遲未與JYP續約 傳其有心獨立門戶

4月22日，據相關人士消息，歌手兼演員秀智尚未與JYP娛樂續約，建立個人工作室獨立門戶的可能性增大。

據悉，秀智已經開始向周圍的朋友、同僚諮詢建立個人工作室的過程，聽取運營經驗，表現出極大的關心。通常情況下，經紀公司會在藝人合同到期的6個月前就續約相關事項進行商討。秀智與JYP娛樂的7年合約已於3月31日到期，續約卻遲遲未有進展。作為JYP娛樂的頂樑柱，秀智的一舉一動都受到了眾多媒體以及粉絲們的關注。

秀智於2010年作為女團miss A成員出道，在進行團隊活動的同時，還拍攝了《Dream High》、《BIG》、《建築學概論》、《九家之書》、《桃李花歌》、 《任意依戀》等影視劇作品。今年1月24日，秀智發布了首張迷你專輯《Yes? No?》，主打歌《Yes No Maybe》以及《裝作幸福》等歌曲都獲得了粉絲們的好評。

目前，秀智正與李鍾碩等人忙於拍攝SBS電視台新水木劇《當你熟睡時》，秀智在劇中飾演待業記者南洪珠。 （責編：邵天翔）<全星網>

miss a

泰妍先第一

咪玩喇, 太妍同iu正面對決肯定係iu贏

agger

呢件假膠黎架
前排有個泰妍post佢入去講iu第一引戰

iu好難會輸，不過班sone刷起上嚟都有啲機會

Sistar mamamoo girl crush concert

好正咁

個人認為I都唔會輸

抽經歷經驗點都大過iu啦論歲數

Iu 音源下載勁過泰妍好多
音源靠路人，無得呃

佢係佢

i叫到咁都好聽味玩
最多叫唔差

利申：唔鍾意聽叫

個人覺得2個唱功都不相上下，更欣賞iu識創作，比較artistic，曲風比較多元化(modern time玩jazz)

泰妍我好欣賞佢第1隻mini album用I做主打，打破以往佢唱ost同ballad既形象
Tropical house既Why都正，但到目前為止佢大部分歌都係比主流大眾，想聽佢試多d唔同既曲風

why 真係j出血 加埋隻舞

覺得solo多首 rain 最岩我 但都係覺得iu既歌襟聽d

對兩個都麻麻地 不過講唱功泰妍點都好過iu

成日聽I都會聽做Bitches in the sky

夏天聽好正, 隻舞步我覺得忙得滯, 如果係輕鬆D既群舞都夠 , 個MV入面好多造型好正, 可惜LIVE睇唔到
I係打破左佢OST女王/抒情歌手既形象, 但我鍾意why>starlight>rain>i>11:11
其實FINE同I個style有d似, 都係有嗌既部份, 期待佢試Rock e.g. 型到爆Devil's Cry , 再唔係非嗌既歌, e.g Jazz/R&B

IU-這種結局 Ending Scene

嗨 好久不見了
沒有疑問地像是你的聲音
如不變的定律一般
在清冷的門邊你那總是相同的位置

要好好的吃飯 因為全都過去了
要像以前一樣好好的安眠
我真心祈求
你有更幸福的資格

拜託請不要說這種話
這種話只會讓人更難過你不是很清楚嗎
說什麼會愛我
我是怎樣的心意你不會知道

因為夠寂寞了
你一定要遇到
比你自己更愛你的人
對不起 我不是這個人
給予不是那麼容易

拜託請不要說這種話
這種話只會讓人更難過你不是很清楚嗎
說什麼會愛我
我是什麼心意你到最後也不會知道
拜託誠實的告訴我
只要是你我就都會相信 你不也明白嗎
要到什麼時候才會像你說的
從像我一樣的人那裡
得到愛情呢

SAD到一個點

IU上inkigayo rap埋gd果part

繼承23風格, 但23歌詞同MV玩味d同大膽d,
歌詞直接回應番haters
如果不是假裝是狐狸的熊的狐狸, 還是其他的嗎//有色眼鏡裡的世界我早已習慣

除左講自己, 重有表達一般23歲既人出社會做野, 面對複雜既人際關係要偽裝自己, 好有共鳴
表裡不一這種事是多麼地簡單//那個在打招呼的女生, 走進轉角後還會笑著嗎, 總是讓人不安

自己填詞真係唔錯

有冇機會下隻碟玩埋Hiphop?

iu rap其實好勁

真係好好笑
啲笑聲聽到你會跟住想笑埋一份

IU

Kriesha Tiu to debut in May

solo?

係solo 不過佢solo真係唔睇好

事實上泰妍真係銷量/ Youtube views/ 唱功/ 跳舞/ 全世界人氣都勁過iu

就算正撞Comeback泰妍銷量/SNS/投票都嬴iu, 音源又唔太差, 真係未必會輸

今次album其實首首都有唔同曲風 有唔同嘗試 覺得係太focus係主打 之前嘅farewell gemini都好耐聽

Winner inkigayo贏左iu

上星期計應該合理既

Through the night姐

Palette仲係首周

就算造出黎我都okay
唔係一陣佢地又無得comeback
同埋Really Really都幾好聽

喺微博見到有人講NU'EST俾P社搞到而家要參加101好L慘
睇咗少少片 又真係好慘 台下肯定俾人寸到一棟都冇
P社真係仆街到冇朋友
佢哋個個冇自信嘅樣 真係睇到我都好難過

但係究竟係剪輯問題定係點
搞到佢哋好似好唔掂咁 連排個舞都會甩BEAT唔記得舞步冇力度

都係贏埋呢個禮拜啫

咁又係返正三周了
過埋今次都唔知幾時有下一次

遲下可能會隊個咪畀fans rap

佢solo無咩用喎

iu得音源勉強贏到泰妍 無謂鬥啦 打和！

希望佢地捉住今次機會啦
就算最後入唔到11個都希望可以彈返起
我見minhyun同ren都幾高排名(?)

係 如果練習生入面嚟講 solo係得嘅話我覺得真係得MinJu同埋調咗去歌手組嘅馬恩真 馬恩真當狀態正常個陣 把聲真係好正

的確上p101令佢地嘅關注度高左好多
但可唔可以轉化成團隊同佢地啲歌嘅關注度就係另一回事

好耐無見

乜水黎

OH MY GIRL JINE

冇人識喎

靚左咁多既 我印象中既佢唔係咁樣

filter

張基河

十二歲？

完全認唔到

不得了...somi著cheer up套衫

??

unnies slam dunk

反而好似後生左
但成隊真係好似毛都未生齊咁
利申: omg入面幾鍾意佢

OMG個個啲樣都好似細路女咁

I like it
I'm twenty five

美珠

又係香港景

萬年炮灰

HYUKOH -Leather jacket

首歌幾正

但個mv做乜9 我究竟睇左d乜

屌腿

有無人覺得愛國boy病咗休息之後出番嚟 個鼻好似唔同咗？

老闆究竟係乜人 咁有錢
而且Live倒轉係evil
個企劃

D歌同MV仲要好高質

IU(아이유) _ Ending Scene(이런 엔딩)

首歌都好悲慘，迫女主角唔好再記住個ex。

講開做乜9，呢個偽mv先係大佬

iu rap 中字

完美展示咩叫模範MV

呢個都睇到佢地唱緊歌 搞下笑咁

Hyukoh個個以為係放撚錯mv

真係cb
但佢地似早少少喎
果隊大團仲未有消息，梨子會唔會有機會偷到雞第一次拎一位
The Show都好過冇丫

Sor, 我醒唔起仲有我U

譽恩同珍雲分咗手

K.A.R.D - RUMOR M/V

好正點解無人POST

又係高汁

咁突然 前排先放閃

呢pair好正

D社出左招 但YG仲未有回應

岩岩先見到，打算上黎post

YG嘅公關咪係YG佢自己

BM仲係咁鬼型

高質

其實幾鍾意Dia 今次首歌幾好聽

笑到停唔到

其實公開既電話唔係得一個咩 點解會打錯

其實我一直理解唔到兩樣野
點解之前已經試過好多次呢啲電話no活動會引起咁大麻煩但仲係一直搞
同埋究竟點解可以個個都打錯電話

YG好似有時直接唔會回應

唔回應就等於真架啦

鐘鉉

HYUKOH(혁오) - TOMBOY(톰보이 뮤직비디오) M/V
好正

耳都聾㗎啦 仲要手殘

好似confirm左?

率智因甲亢暫停活動 EXID堅持平均分配收入

4月24日，女團EXID被曝成員率智中斷活動之後，成員們仍平均分配活動收入，引起了熱議。

去年底，率智被診斷出患甲狀腺功能亢進症，為專注於治療而暫停了所有演藝活動。不久前，EXID攜新曲《Night Rather Than Day》回歸，因率智仍在休養中，便以除率智以外的四人組展開了活動。儘管率智無法參與此次新輯活動，但在新輯準備過程中，公司及成員們一致認為活動收入應按照五人平均分配。

公司方面表示：「與率智平均分配收入並不只是針對此次活動，率智因健康問題中斷活動後一直都是採用的這樣的分配方式。」

此外，EXID於4月10日發行了第三張迷你專輯《Eclipse》，目前正攜主打曲《Night Rather Than Day》為新輯做宣傳。 （責編：金雪仁）<全星網>

雖然唔係fans都覺得佢地好有愛 唔知係咪因為大家一齊經歷過低潮

用左一日時間終於認左

最後係海個shot好正

exid

聽到起雞皮 把聲真係不得了

YG公關終於訓醒開工

應該係YG訓醒

正想POST 好正

Don't recall好啲

但呢個都正，過埋呢個係唔係可以出道

等睇btob每個月出solo

[url]
[/url]

果隊係邊隊？

應該係講Twice

如果係twice 點解唔講出黎？

重有PSY 其實我好擔心娜恩

Apink娜恩？佢咩事？

PSY新歌女主角

成隻碟都好高質

最鍾意our season

《Kpop Star》金昭熙計劃今年5月出道

4月25日，HUNUS娛樂表示，SBS選秀節目《Kpop Star》出身的練習生金昭熙將以個人身份出道。

HUNUS娛樂表示：「目前，金昭熙正在為個人出道做準備，同時也還在為女團出道準備中。目前，正在以5月推出個人單曲而籌備中，但具體的發行日期及新曲風格等都還未確定。」

不久前，金昭熙參加SBS選秀節目《Kpop Star》第六季，憑其出眾的綜合能力受到矚目，更是成為了極具競爭力的冠軍候選人。此後，金昭熙與KrieshaTiu與金慧琳組成KWINs，成功進軍總決賽。儘管最終無緣冠軍，精湛的唱功與表現力仍受到了評委及觀眾們的認可。

此外，KWINs的另一位成員KrieshaTiu也在為5月出道為目標準備中。 （責編：金雪仁）<全星網>

又solo出嚟先

蝗語

momoland cb - 어마어마해

Euna Kim

我鐘意 let me out 同 fireplace

乜原來Viu同Dispatch有合作 李聖經同南柱赫單新聞獨家有片

SBS 'KPOPSTAR6' contestant, Han Byul, reportedly joins YG Entertainment

HYWY Girls announces grp name to be DAYDAY with 5 members; Minju, Suhyun, Eunbi, Seola & 1 still unrevealed

唔意外會收韓星 菊花一直好葡萄大猩猩搶到LilyM 見KpopStar6 佢見到LilyM有份嘅Special Stage對眼發晒光就知 佢一開始見到韓星都有講明會搶佢翻YG

越嚟越期待

收入雪櫃慢慢J

jekki

咁韓星仲細 好似得11歲 練多幾年 等到17,8歲出新一代YG女團差唔多唔

Momoland mv

nancy&friends

今次睇黎係彩妍vs nancy

YG起碼雪到21,2

momoland都CB埋 等埋梨子新女團就全部CB哂一輪 今次有無邊隊特別亮眼？

咁都算新團
咁我覺得Dia今次cb 好聽

加新人 恩真西面 彩妍電話直線事件
今次DIA cb比人黑到仆街

用電話宣傳邊個諗出黎

我諗起早兩頁張圖

都當新一代女團啦
DIA首歌12月第一次聽已經覺得幾好聽 至少正常正常
今次女團s CB我覺得Laboum 首歌加埋口哨聲最好聽
Pristin出道曲WEE WOO就怪怪地

傳拍拖
我結幾時收皮

Pristin 啦
呢隊野感覺有好歌就好易爆出黎

係真既話條女真係要頒演技獎
平時自己主動痴身痴勢

女係邊個

孔明個對？

唔係話左收咩？

條女又話孔明好正又咩又咩咁 如果係真既真係

唔撚係掛

已經極速否認左

我岩岩都見到....好在係假

好似播到5月收
新個對先最慘

係真都唔敢認啦

留返個好啲嘅結局俾我ff啦

次次都諗起最慘係李准

李准真係
到依家見到條女都好憎佢

+1

害我耳朵都懷孕了
全碟最正 沒有之一

點解佢地可以咁on9 仲有徒手食熱野

點解好似越黎越多9人女團

momoland真係好沉

因為要分餅食
打贏twice/平起平坐都有大餅食

係咁loop live version 好正

宜家新女團真係隊隊都好多人
不過又關twice 咩事

應該係話Twice係帶起咗呢兩年嘅九人團興起

momoland個MV勁多Nancy
係多到離晒譜

佢地果個比賽節目好廢
睇左兩集就棄左

勁明顯係Nancy and friends

Winner weekly idol preview

妍雨都好正

一週偶像 EP300 預告
WINNER一小時特輯

Section TV 演藝通信 - WINNER

上左洪基同鄭柔美既radio cut(有英文字幕)
HongKiRa Winner of Winner Game

Jung Yumi FM Date - Winner's Really Really Quiz Cut

有時見到佢地咁博哂老命做綜藝都好心up, 勝允果句唔洗休假好似驚死冇下次咁 下次cb又唔知要等幾時

佢地開始活動大約一個月到,仲休就以後都唔洗做㗎啦 同vlive勝允話想買樓,實要搏盡
佢地上哂啲電台咁濟, 電視台可唔可以搵下佢地

淨係上mbc,sbs
佢有作曲好快買到啦應該

Suran - 오늘 취하면 (feat. 창모) teaser

Suran X ChangMo

鬼上身

難得有得解凍

都要有back come先有收入

[u ]

原來係抄歌

問題不大，始終當時

問題不大，始終當時八十年代無而家咁科技發達，對歌曲原創嘅要求無而家咁高，好似同期香港樂壇一樣都係有好多改編歌，都一樣大熱。
如果到今時今日仲係出改編歌，一係會畀人插到飛起，一係就無乜反應，因為好多人聽過原曲，有所比較。

其實知唔知咩叫抄歌咩叫改編歌

講開又講Roy Kim就黎出新碟

係抄唔係改編